無雙大蛇3你問我答

差全修羅通關就白金，見好多人都未了解晒隻game，我來解答下大家問題，大家有問題唔知既留言我來答你

天舞都係好易刷同效率

已白金 你問我答

今次關卡真係少過2代好多

福島正則專武嗰關咩七不思議點樣唔俾佢半血以下過關？

你玩一次個地圖記著佢出敵方武將既地方，之後你提前去到果到將佢地擊殺，不過要小心最後會出現4隻野追佢，你要快啲將佢地搞掂，如果唔係最尾佢會俾隻巨型怪搞左好多血

同埋你要一出敵方武將就要好即時殺，之後返去清一清佢身邊既兵

邊關有5個武將比你拎盃
5個風魔計唔計

係咪講緊擊滅之必殺技？

我自己就係打珀爾修斯奪回戰做到既，呢關有好多武將係地圖中間，只頭引佢地到你自己身邊再用戰國系武將爆覺醒後既無雙就搞掂，用本多既覺醒無雙會強力好多

刷極都無三極同天舞

將心機等到出45章先刷，大機會好多

十幾廿場先出一場係4,5章

最貴同最平版。有咩分別。
邊隻好
值唔值得入手

唔係好明！你係咪指特典版果啲？

如果你係無雙忠粉你可以收手典藏版果類既，但最抵玩一定係基本版，啲錢留來買dlc好過，睇你自己點諗啦

唔刷成就 可以玩幾多個鐘

你指玩到悶定點？定係故事支線都通關？

姐係普通版都得
老實普通版我都覺得有點貴
目前玩緊MHW 3xx$ 冇dlc收費

刺客教條同無雙都有點想買
switch版會唔會中伏

雅典娜對波幾大

我會推薦你同朋友夾份買數位版（連季票），一個psn ac可以兩部機下載

Switch版中緊伏，你去睇宣傳片都會見到lag

冇朋友打ps4

除埋面具好j啲

switch認真都唔知有咩新驚好玩
等緊暗黑3

咁就慘啲啵，過兩個星期先買啦咁，而家吧鋪頭食水深，或者過一兩個星期買2手碟

我多數都係用ps4網上買
好少買碟

Switch本身啲制都唔好㩒，玩無雙呢啲會隻手好攰

但係二手碟平啵

想問下點樣刷稀有石？啲人話殺一次渾沌有兩粒，但係我打一粒都無出

的確係會出嫁啵，或者有bug都唔出奇，同埋每一關都有唔同既獎勵，你留意下啲任務有啲係稀有石既獎勵來

宙斯專武個關點唔比d火靈攻城？

殺哂D火靈

點刷天舞 係咪一定要打修羅

呢關真心煩，一開始佢話出火靈你就要騎馬去，一見就殺，殺完就要去搵下一隻，我自己一開始放左左手邊果隻由佢去，直接去打晒右手邊果幾隻先，佢隔一段時間又會再出好煩，你要留意住妲己講野

係混沌

師兄好直接

依家放到幾錢?

刷專武會唔會快過混沌刷武器？
不過唔知天舞會唔會出喺武器到

答你唔到真係，不過網上放會好過去鋪頭放

混沌刷咩武器？據我打左咁耐無雙來講應該暫時專武係最勁，不過就來出秘武既dlc，如果你想買就唔好浪費時間刷，因為買既一定係最勁（歷代來講）

覆緊上面天舞

如果你打混沌，天舞會有機會出係武器到嫁

steam定PS4 PRO??
我行緊1060 3GB搭16GB Ram Ryzen 5 1600

我自己玩ps4（第一代）都冇乜點lag，ps4pro應該冇問題，因為我朋友用緊

Steam既話就真係唔清楚

仲未明我講咩
混沌你會刷武器 然後分解出碎片
修羅就直接解三任完場
有冇機會刷修羅會快過刷混沌
如果要天舞

預多人開無舞會跌

金色屬性淨係打混沌先有，我打左過半修羅關卡未見過會出

專武會出

唔知我有冇理解錯啦sorry

專武係會有丫，但分解唔到嫁嘛

我要天舞都係砌落專武..

我諗暗榮應該唔會出天舞係專武到，歷代都未見過，同埋天舞係最強屬性之一，理應最勁幾個角色既專武會有，但我打完都冇

雅典娜d C技究竟可以apply d咩屬性
冰用唔到
雷會定喺原地擊飛唔到 以致少好多傷
應該砌咩屬性比佢

第二章尾二果關解左覺醒無雙殺5武將果關 爽棍
不過一次解埋普通無雙個盃 有bug?

同埋我見普攻特效一係炎 一係風 一係斬（天擊）
即係你有冰雷炎風斬 你每次C技都係隨機開其中一種？

其實除左冰之外都得，我自己都係配炎雷風斬，同埋佢雷果個屬性係有時會bug左飛唔到，我裝埋天舞斬冇咩影響

唔係，基本上可以一次過發動5個屬性，只不過佢普攻個特效你睇唔到其他屬性

有冇雅典娜配技望望

開頭d關除左本多 仲有邊隻係勁?

你講緊邊個無雙既盃？我搵唔到既

我自己中意咁配

考記憶時間🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️，不如你影你啲角來睇下，我唔記得前面有啲咩角😂😂

我落咗天擊迅雷天攻炎斬風斬神速吸生吸活
Btw點解我咁配普攻緊都會比人打窒

系統應該係小兵都有強攻擊，或者就係個系統有bug，我都試過係咁樣，之前都同官方反映左，但官方講要一次過收集完意見先再測試，唔先等幾耐呢要

雅典娜其實唔駛落再臨下話

打混沌關食一招大就死我先咁落，因為試過俾啲武將一套帶走左

我龜
無雙武將遠少少就開始射鳩佢

想問巴打 10月25個dlc 值唔值得買

我中意打埋身多😂😂

我覺得抵買，所以買左季票

佢出果幾樣野都核心來

有新16個神器同10劇情？！

同埋挑戰模式，如果佢會出埋對戰模式會正好多

邊隻女角最索
咩角最屈機

3星武器點先係頂？
升左4星5星攻會唔會多左嗰對?

雅典娜滿足你兩個願望，新出果幾隻神都係勁野來，舊時代仲有呂布本多真遠呂智

廢既武器點升都係廢，唔好浪費時間係前期武器到，中期已經會出金色背景既武器俾你，果啲就係5星

開得真遠呂智都已經差唔多玩遠
今集個真遠呂智比人感覺只係披咗層皮既酒吞

呢集先第一次玩 好多野都唔明白 介唔介意tg問你

咁又唔係啵，真遠唔係打關卡拎嫁，係你升你既陣地拎嫁，最尾二直行既尾二果格，最快第四章開始就拎到啦

咁不始你留底聯絡方式俾我

隻驚得五章
仲要避晒其他先開佢先黎得切第4章開
咪玩啦

但仲有支線嘛，正確來講玩到一半已經有啦

但佢攻擊力度會有差別
幾多先係最高？
係咪每個角色都一樣?

我爆晒先開咗一隻狐狸仔出黎

我講錯，第一章先得三關，基本你打完兩章已經有

一開始見到佢？？？我就直接升佢，所以好快有

每個角色既武器攻擊力都唔同，金色背景既武器理論上攻擊力淨係低過秘武

未玩三
天舞係咪無雙orochi 果時，可以enable 普攻都帶有武器屬性/特效 果個 特效？
果時係合出黎，今集係刷？

係丫冇錯

以家用緊孫策虎媽本多打到第五章
巴打未拎到堆神嗰時用咩人？

我由第二章開始用稻姬，玩到爆機
係後期拎到雅典娜先兩隻並用

稻姬應該唔勁，勝在清卒仔夠爽

淨係用本多炸，貪唔洗再升技果啲又勁

一般般啦，雅典娜真心勁，女角可以玩埋王玩姬加女忍者丫，都好屈機

用雜賀快速攻擊清兵快到返唔到轉頭其他英普攻清

隻角既定位就係為左吸引人用佢嘛，槍神係咩game打人都係咁爽皮

樓主有無幾隻唔會太屈但又大範圍嘅人推薦下
女角除咗雅典娜同女忍又有無邊隻好用

其實屈機係屈係屬性方面姐，正常來講範圍大通常都係一啲勁角，唔裝5屬落去其實打人都好r下，叫有啲難度感！如果想玩連技既話我推薦文鴦，c技距離比較遠加上用埋影技可以做到無間斷連招，我自己覺得爽快度同戰國既神速攻擊有得比

試咗唔錯thx
仲有無多啲

雜賀 無限三角加影技

專武唔係淨係拎到一把咋咩

btw，專武本身跟嘅屬性應該係唔會變，因為wiki有列埋每一把嘅屬性出黎

傳聞稀有石獲得嘅數量係隨機

第二章第一關有女忍者，第二關有綾御前，第三關有今川義元、雜賀孫市，第四關有早川殿，第五關有張飛，第九關有小喬

幾時先有第2d難度？ 我而家得3個難度打嘅？

趙雲真田關銀屏呂玲綺前田慶次孫悟空雙哪吒

故事通關後會出現修羅，混沌難度會隨機亂入

係丫，我都覺得唔會變

你而家打完都係唔得丫？

遠呂志勁D定真遠呂志

真

遠呂冇用真心，真遠今集都弱左冇左虛化，主打c4

3.4.5星武器基礎攻擊力大約可以去到幾多？
之前升本多諗住+56已經好多，
點知之後出一把+57
唔知升唔升好

唔使刻意升，其實打一關大約1800-2000人就升爆，專武暫時最勁等修羅出完直接打專武

咁馬呢？馬洗唔洗升？
定係能力值固定咗？

邊條女最好j

點解我無啦啦無左妖術解除戰個支線

「妖術解除戰」解封方法：完成主線「奧林波斯之王 宙斯」和支線「糧食奪回戰」
兩個都解哂, 都無呢個任

馬係固定左，最快係赤兔同飛馬而家

點樣睇特別友好度對話？

我冇刻意去咁打，但我由故事打完就做埋支線啲關卡就出晒來，你其他關係咪已經全部打晒啦

係咪講緊個獎盃？

係

其實應該係叫你睇同一個人物既所有對話，我自己係重覆睇真遠既對話先發覺原來有唔同既對話

同埋武將下面咪有條黃色線既，應係係你升滿之後就可以睇晒佢既對話

女忍專武好難拎,
又要阻止孫悟空走佬, 但又要用神術殺700個,
用神術殺700個就阻唔到孫唔空走, 阻到孫悟空走就殺唔到700個

我一陣試下打

入手Ps4 同switch 好d ?

要幫手？出聲

Switch宣傳片都覺得lag，我自己ps4第一代玩到而家都係多人先疾一下

ps4無咁lag

Thanks

搞掂！謝

客氣

尾2定尾3果關 右上果堆獅獸
應該用咩打先冇事
我用爆lv本多入到去都死左次
我覺得果關係全隻game最難打

利申：爆左story 差支線未打 而家開到160隻角

打獅獸既話介紹你用冰屬性

咁又唔係既，唔裝屬性打混沌本多都幾有難度丫，屈在啲屬性姐

巧珠係咪淨係用來攞技能點數？無其他用途？

暫時冇其他用途

想問點解有時打死隻催狂魔之後，我會執唔到佢跌落黎一粒金色既嘢

你已經有一粒係身

我想問switch 係咪得日文版
我問有冇中文版，佢話有，如果買返黎係日文，搞咗成日都唔見語言設定

其實啲金色寶石係乜黎

覺醒

其實開場前有無得睇攞s既條件？

樓主點評價今川義元呢條柒頭
要咩心態先升爆佢

今川呢啲本身就係出來派膠嫁啦，暗榮為左多啲角色乜都做得出，除非我有經驗值啦唔係我都唔會升佢

殺數時間果啲冇得睇丫，要你打過一次先知大約數

中文版同ps4版出果日一齊出左啦

今集啲武將大技勁左好多，一唔小心就gg

覺醒，如果未摸熟隻game試下重玩第一章會教返你啲技巧

分享下我刷金色屬性既過程，其實天舞三極都容易刷

幾時出無慘

出係四五章就係

巴打我試左啦，有機會就用神術殺啲兵，時間其實會幾趕下，打晒城入面啲兵起碼要做到300人至400人啦，咁樣後會輕鬆啲，至於孫唔空方面，你要同佢碰頭，碰頭之後佢會話改變路線咁樣會多啲時間俾你用神術，至於點阻佢走就當然係用你肉身去留佢啦，俾佢打下幫你神術拖時間，神術一夠再去清兵

我都想知，巴打知一定要同我講

係丫，四五章大機會啲，不過我試過二三章都出過，但好細機會

主要遇到多武將吸過來一次過打會快啲

今集有無悟空用
以前佢趕路超正

有，但2代開始趕路都唔用佢，2代有左轉生個個武將都行路都同赤兔差唔多，今集都唔係點快

不過今集佢既神術有分身都好正丫

1. 合完武器屬性再分解d屬性係咪一樣數目定會少左？

2. 有無畢業武器屬性推薦

1.應該唔會，我試過拆左天舞落來再裝返都冇少到

邊隻角最屈？

奧丁 r1加◻️俾你感受所有人都唔識郁

打緊一周目，第四章，打普通難度
請問我應該專精三隻角色定一路換角打？
我依家既做法係友好值黃色bar升爆就轉角色，開始唔夠經驗升夠lv

友好度拎佢地去修練就得啦，打普通難度既話就冇咩所謂真係，但如果你之後想打專武果啲既話就升爆一隻先，唔係既話混沌唔夠打

謝解答，推薦邊隻角？

本多，由頭到尾都可以用佢打，唔夠經方面可以用女忍者刷經

試下本多，女忍者，雑賀孫市先

唔識刷經可以睇下刷法

有冇人答到我點解會無端端全部變做lv1

睇黎你未用過，麻煩你親身試下用先再作評價，我覺得佢今集絕對唔弱

巴打，如果我冇用過我唔會俾意見，第一我講緊佢派膠只係講緊佢既人物攻擊設定，第二，至於強弱方面我都唔覺得佢屬於強，加左神速屬性攻擊都係屬於偏慢，c技亦唔算強角，至於唔同人對唔同角有唔同既感覺，我亦唔會否定話佢真係屬於廢角，始終係屬性影響下隻隻角都好以好屈機，但我唔會用佢咁解

可能你係設定到唔小心㩒左全角色初始化，或者就係中bug，可以同官方反映（mailto:service@koeitecmo.com.tw）

定用左其他user入ps4

季票有咩用？

但係正常用左其他user應該記錄係由0開始嫁啵，你試下轉返你原本user

無雙傳統出完game會有大量dlc出，季票係用便較低既錢入手dlc，今次既季票都抵買（利申：買左）

以一個拎住一星乜屬性都未有嘅武將黎講，佢嘅C4同C5範圍可以話係十分大，而且裝咗神速10其實都唔算係太慢，不過如果你拎勁嗰班黎同佢比，佢的確係弱嘅

我明你講咩既巴打，我都係用客觀角度來講，得罪左既話唔好意思

咁又唔會話咩得罪唔得罪，只係大家用唔同嘅角度黎評價一個角色

其實我覺得暗榮係武器方面再整好啲先可以將無雙推去另一個層次，出果啲咩連結布果啲武器真係唔知想點

見你都打到趕頭趕命, 都係遲D搵人一齊刷好過

岩岩打完第三章第二關，第一次出混沌，點先可以打得贏？ d人打好痛

玩開邊幾隻角

可以幫你丫

武器起碼有斬屬吸生，唔係既話真係好難打

真遠，呂布，本多，雅典娜，奧丁，混沌，文鴦

初始化會唔會比返d經你

唔會嫁

咁有咩用

有啲系列有用，但大蛇3只可以暫時講，俾你挑戰下難度🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️

邊條女最淫最正 除左淫娃貂蟬

今集同上集比較下 500蚊買番黎抵唔抵屌
Ps4 slim玩會唔會好lag

今集真係冇腦白金

淨係見到唔洗全部人好感度滿已經好開心

我自己覺得今集好玩左同流暢左，但關卡少左同埋dlc地獄多左！人物得6個係新，冇上次咁抵玩暫時

今集易左好多真係，冇咩難道挑戰性真心

無慘啲女最淫😂😂，除左貂蟬，我最多話係妲己😂😂

掟佢地去聯合訓練
2,3次就滿

可能我自己冇咩心機係咁刷
年幾前大蛇2強化版見平買咗
打咗一半
見好多關要ABC三個好感度高先開到關完全唔想打
一鋪一鋪打又慢
請飲酒又冇錢

咁的確今集同一代個模式幾似既，不過我覺得關卡太少都真係

係丫，基本上好快已經滿晒

屌, 仲未刷到天舞

應該最低都幾日都有一個啦啵？屬性果啲有冇裝錯？

專武要換屬性點做 定冇得換

係咪要裝眼利？
混沌成日都出喺D前面章節

修羅，支線偽關原之戰點樣快殺武將？
個個陽炎化⋯齊曬靚技都難殺

你要完成埋小喬個支線，董卓做自己人先有

個人推薦，要儲合體神術量殺人既關，出有吸活既寧寧，有300combo時出固有神術，撞一下好快儲到，加上有吸活+神速攻擊會變永動機

鍾意病嬌既有王異

有雅典娜 咩都唔係問題
一SET C5過千COMBO

男人婆不了

有得換丫，去煉成就得

我一陣睇完再答你

1000會更好，一用就多成半

王異太男人啦，我頂唔住

雅典娜好似幾正

真遠果啲屈機角都得

可唔可以唔好IGNORE我

我自己第一代機玩冇咩問題

但係真遠同雅典娜會同時打死曬人
寧寧既普通神技易儲combo及冇咁易打死人

呢個真, 成日殺到咁夠人解任務

王異短髮啫，但說話方式好鬼淫邪
睇佢同佐佐木小次郎個對話關係

唔裝斬屬既話好r姐嘛，係雅典娜招石化屈啲

絲打咁我應該點做🙁🙁

我又去睇下先

蒐片眼利神得，只打四五章，係我睇漏左，原諒

除左面具真係好鬼死j

THANKS 一陣LUNCH整把武器試下先

開無雙 合埋眼再打開眼嗰下好SEXY

最好夠1000combo就好固定神術，咁樣存好多合體神術，一有合體就用，唔使留

佢面具後面條紗除左真係冇得頂

冇升呢D角色,
諗住用虎媽屈C神術就算
省返D武器格

好想用碌鳩FIT佢塊面

都得既，其實主要有斬雷斬夠做

原來係巴打來😌

小妹意思係用碌假鳩FIT佢塊面

留名想睇

虎媽我嫌佢範圍細唔好用

鳩屈C神術 聖盃都幾方便

我覺得聖盃啲技麻麻，官方話出新神器之後可以互換好似

虎媽用來j🤤

好想比佢用大脾夾住碌鳩開無雙

佢同呂布打果段片個跑姿真係好撚淫

佢平時跑都已經淫
好想後入佢

絲打你好正

祕武嘅攻擊力係咪已經固定左？
遠呂智個把得55咋喎
係咪冇得重刷？

🤤🤤

攻擊力同屬性固定，同埋秘武只能獲得一次，不能分解出售

出咗天舞
其實唔難
比邊隻用好？

你唔係要比你直虎用咩？我建議你唔好放落專武到先，放左冇得解返，用住普通5星試下先

下面剩係著底底 打打下機又要打J

有冇人想拎天舞可以一齊刷，一枝煙時間

無雙就係逼你兩樣都打

返緊工呀屌

OH WAIT 我SWITCH

有冇雅典娜除面具樣

咁冇辦法啦🤨🤨

唔俾幻靈入城過關點解
殺對面同殺幻靈都狂出幻靈

師兄睇一下睇2頁，之前都有師兄問過

好, 我睇睇先

唔明我再詳細啲答你

STEAM就黎有得買
樓主覺得買大蛇好定係洛克人11好

冇玩過洛完人唔識答你，但係今代大蛇係歷代最爽既無雙之一

洛克人

正到

今集係咪好少服裝
黎黎去去都係除面具

係丫，變相dlc地獄

呂布招神術我覺得麻麻地
又難瞄準又打唔到埋身

係呼c神術

有個咩咩訓練
即係放三隻武將唔比用
過幾關之後比返報酬你個個有冇咩特別野拎？
定放唔放都冇乜所謂

佢有三樣野既，經驗值，友好度同武器，冇特別野拎嫁，主要升友好度快啲

咩意思

C技=三角
係咪係個天掉落來果招？果招我都覺得好廢

今集我方係咪好少兵仔

睇關卡，不過大部份都少，對面就勁多，一場2000-3000殺

呂布真係唔強 前田都好過佢

Yes
次次諗住用雷劈人都劈唔中

有冇得買返大蛇1黎玩
想玩返佢d劇情

我玩緊NS 版又唔係好見LAG,不過PS4 畫面就係靚好多既

打混沌稀有石，點先會有多d ，打一二三章同四五章數量上有冇分別

街亭之戰刷武器一流

1,2我方都有一定數量既兵仔個feel都似打丈
今集就真係單騎一挑n

好想玩返呀

呂布一定勁過前田，呂布三圍係隻game係最高果批

今次真係超多人打

係咁殺混沌會多啲，不過時間係一個問題

試過最高打到8粒, 殺左3次混沌，有得再多 d?

女角可以試下蔡文姬
只要有天攻三極風斬
不需落馬刷混沌

打神術關可以換返啲神術勁既角色
雅典娜R1三角 向住人多既地方石化一路向前推
唔洗擔心附近啲兵石化唔到
佢臨尾個金光範圍咩難度把兵都可以炸得死
範圍仲大過合體神術
片倉固有神術又係大範圍高傷到可以清1百人以上
片倉既武器可以帶埋神擊
加埋開合體神術

我冇試過再打落去，但咁樣好晒時間

留名下年玩

我最高12粒

用奧丁 本多 真遠呂智
爭支線全修羅就拎到白金喇
刷得好辛苦

我岩岩都白金左

差20關修羅s同目標先白金
可能友好度全滿仲快 應該比個盃嘛

今集個盃都擺明送俾你咁制啦😂😂

我升咗把武器比佢先發現佢儲combo好慢
你用咩技儲？
吸活都好慢 你用咩技吸？

寧寧？神速加冰，刷幾下就有

用邊招

A 就咁神速攻擊
B C4開分身，再神速

咁點吸活

要多啲用c技先可以吸得多，係4技收尾既過程最好一野殺到10個兵

有冇得RELOAD SAVE, 我想將寧寧把武器D嘢拆返出黎

未試過係呢隻game，以前我會up左資料上去再down返落來

宙斯關專武難撚到

都有點兒難度丫，第二頁我都簡單講左少少技巧

我用寧寧去到瞄準核彈發射，相見五秒擊殺

呢關係趕時間趕我好緊要

我想賣games放到幾錢 好無聊

見人放400-430

感謝

尋求死去的神個關，點打到呂布5次 ，打第5次個陣佢到一定血量會變自己友，之後就唔計

唔好殺奧丁先

好

點解大喬咁似王君馨？

王君馨唔係正好多咩😆😆

岩試左次 都唔得 冇殺奧丁下佢第5次出現時，打打下又變左自己友，係唔係要鬥快殺佢

孫策點用？ 我見說明寫蓄力得用正方接技，自己試極都出唔到

專武混沌隨機出？

修羅，每一關都有指定角色

蓄力唔係三角咩？唔係好明

我見角色說明指 蓄力攻擊中可用正方派生

係咪要帶出黎先會跌？ 100%掉落率？
另外想問下殺左隻混沌有咩野跌？

明你講咩啦，我諗應該係系統bug來，我試下好多次都唔得

要帶該角色出來先會跌，100%，只能獲得一把，不能出售和分解
殺混沌會有兩粒稀有石，可殺多次

Ok thanks

唔使客氣

好悶，玩左奧丁，本多，雅典，真遠，
隻隻一上哂技就切菜咁切，
依家半棄狀態

我淨係想睇下佢出果啲新神器係咩

奧丁仲誇張, 完全唔洗落馬, 係馬上面劈幾野就死哂

奧丁擺明係新遠呂智

基本上唔洗上天舞三極, 有風斬勇猛吸生天擊神速, 隻隻打修羅混沌都變EASY MODE

就算係混沌都真心唔難打

有吸生已經輕鬆過

出難啲都唔肯驚死冇人玩咁

啱啱試用孫尚香同立花
兩隻都麻麻地

試下王元姬，關銀屏，女忍者

立花同第一代一樣 冇進化過
以前玩PSP好中意用立花

增廣其實實對普攻有無加乘？

距離都會大左

王異訓練後報告：好快既強力單體角色
覺醒無雙先係佢最強殺著

三國系列啲無雙真心型，黃蓋必玩

宙斯勁d定奧丁勁d?

奧丁勁d, 係馬上普攻都勁到癲

點解我裝左吸生+10打人都冇回血

奧丁無論數值定技能都勵好多

尾刀要c技來觸發，吸血量會大大提升

有增廣同冇裝 對吸生吸活有冇大分別

吸生吸活最主要用c技來觸發，c技殺到人既效果俾普攻殺到人既效果大好多

依家買508數位版抵唔抵

佢咁樣騎好舒服？

阿瑞斯都幾屈

雅典娜係用專武定咩？
無神速感覺好難用 想打把8窿4星武就算

做咩唔加神速落專武

好似唔夠多窿咁...

戰國班速型係咪唔洗落神速，本身都斬得好快下

想問下刷渾沌要加d咩技落武器先會多d金技碎片出，見到人地可以刷百幾粒

專武暫時最勁

我自己都會落，始終都會用普攻因為

用稀有石加

巴打一世平安，問多個問題，d技要放落殺人個隻武將先有效？定係唔洗用佢殺人，放備用都有效

要佢殺人，或者你三個都裝

好，即試，唔該晒

專武攻擊力係fix咗定好似普通武咁隨機抽?
冇得拆冇得賣 啫係抽衰咗冇得重刷??

固定死左放心，唔使再刷

個連線MODE好悶, 成日無人玩

遠呂志同真遠呂志係2個人黎？

天攻勁過攻舞

同埋太屈好似開外掛咁
奧丁都係外掛

點解咁講既巴打

應龍，遠呂智，真遠呂智，酒吞童子都可以講係同一人

真係唔明暗榮出來做咩

因為真係好屈機
隻隻都一野秒
唔講以為玩緊簡單再低一級

咁天攻點解勁過天舞既？

你一出固神就冇左天舞
但天攻你滿血就得仲要全部野都有屬性咁濟

p.s.未試過裝哂2個

但其實基本用c技神術都秒綠色隻魔物啦

有時唔想咁悶用死一招會出下無雙同固神

咁都係既，各有各好

同埋打到後期又幾何唔係滿血
打一下都吸滿

點解？

想問內訌皆懲處第三個挑戰點打 個個奮起硬到pk 打唔切

遠呂智係應龍打破神鏡面魔化（2代）
真遠係平清盛一班人令遠呂智變真遠（一代再臨）
酒吞童子係遠呂智既善良（2代）

帶斬屬性

唔係今集先酒吞童子=真遠呂智咩?

最後竟然差虎媽7分鐘先白金到
其它第二次玩一定過到
點解全S同全修羅珍貴度會高過全目標

打簡單秒住過算啦
記得配隻快馬

雅典娜 專武放咩技？D技如雙屬，點樣扲？扲多D?

最後10秒趕得切得左
呢關要拎專武真係

我就咁神擊風斬神速增廣吸活吸生收斂眼利已經夠打所有關
其實亂砌都得 我諗要買挑戰mode先諗都未遲

打修羅 60級 比人出技一下秒

依家咩價？

咁點解有一關係有自己友既遠呂智打敵人既真遠呂智

奧丁用酒吞復活真遠呂智，只係要破壞神既一面（即大蛇2版本），意外地連遠呂智既人格都復活埋（返祖）

唔夠血/防裝咩都死啦 要解決比人秒 升高啲實際

應龍值唔值得升

試咗一次模擬戰覺得move set好廢雪藏咗
同遠呂智比天同地咁

而家仲買唔買無雙2好
利申 switch同未玩過2

無雙2好似psp時代
不過都平可以玩既，但係如果你買完2又會買3 不如買3算

雅典娜 6x lv 嘅防仲低過啲4x lv
雖然攻高好多
呢隻真係要鬥快秒
打完一set唔得就好換人哋食一下先啦

你可以買來玩既，人物有好多唔同系列既角色，各有各好玩，而且2既故事多好多

switch隻2U都幾豐富
包晒DLC同埋有無限mode
衰在無中文

本多好用D定前田慶次好用D?

點解我打完支線 純真小花之旅，無出另外三個支線既？

全s個盃包唔包修羅難度?

想問武器屬性“斬”即係乜
上網見中文版冇斬呢項

用奧丁開時間停止，乜野難度都打得贏

點會無?

包

好唔好用睇個人用法，我自己覺得本多

唔包 簡單難度都得

點解無啦啦更新完變左英文 係咪要再down過

我意思指修羅難度都做到呢個盃，同埋最尾你點都要打晒修羅先白金

拎左白金仲有乜做
玩左個零禮拜

今朝更新完隻game，變咗做英文
有冇方法變番做日文

試過冇吸生打混沌
會打到精神錯亂

屌 我都係

要打後D先會出呢個屬性
斬屬係一定機率即死卒仔 打武將就一定機率扣33%血

合體神術 圓形個格
同埋神格化
點樣易儲/易出d 遇到呢兩樣任務成日覺得好難解

有個盃仲要神格三次

合體神術果個好似係每300 1000 hit 果時
用技打中愈多嘅人就草得愈快

神格化 或者 覺醒果個就係連擊300 或 以上時 殺死果隻鬼 佢會掉粒野
食左佢就有得用

玩到第4章,都唔係好識點玩,
一直用甲斐姬 R1+三角轉轉轉,期間一直普攻, 轉完就 走加儲氣, LOOP...

D人話女忍者勁,其實點玩先勁? YOUTUBE見人玩好似三角到底接R1+圓,
但我打就好似傷害唔高

女忍真係好無腦
R1 正方 捲起 之後三角幾下接正方
無限loop 就得
傷害要睇你武器屬性 同埋要神速
不斷三角快過騎廢馬

專武係咪只可以有一把？
我重刷一次都冇出專武
又唔夠膽賣左原先果把驚翻唔到轉頭

初期我用關羽

三角兩下（加攻）-> R1+三角 （水旋渦吸怪）-> 有王就狂按正方+交叉 （原本呢招高攻但會打走人,水旋渦吸實敵人可以狂吉 吉到死）

同lv同攻擊武將暫時試到呢套技可以秒王，攻擊高過出無雙/合體神術
唔洗專登升任何野都好高攻,仲要可以係咁用

仲有冇咩勁英推介

好似賣唔到

但係把專武仲廢過三階武
點搞

專武D問題真係loop極都仲有人問

專武打完就得個把 唔會比你刷到第2把 D屬性同攻都定哂
專武賣唔到分解唔到 但你可以開格仔開到8格 D屬性唔啱唔中意可以改 可以換
同你3*武4*武一樣係用稀有石開
專武升爆係+19攻 4*武升爆都係+13攻
所以 除非你搵到把3*/4*武係大過你專武7攻 如果唔係都係用返專武算

睇人講過46定47攻or以上一定係專武最勁

專武算啦 唔駛咁煩 要刷把勁唔個刷幾耐
又唔係差好多攻

有咩英冇腦得過女忍者

求救！

我推完主線一周目 但係有6個支線冇出嚟...
做哂所有解鎖條件 全任全S

申利：steam版

有冇ching幫幫手

一場達成曬三樣objectives，都冇跌專武既

有冇帶果個要既人物？正常我打左好多把都冇出現咁既情況，定係你冇選到修羅難度？

專武暫時最勁，來緊會出dlc武器，果啲應該再勁啲

有d 40攻專武是但刷都高攻過佢

但你刷完係咪起碼高佢6攻？

秘武45以下的都是三星攻擊更高，秘武40的三星上限50，秘武41的上限也是50，秘武43的上限51，秘武44的上限52，秘武45的上限53，秘武再高的就是秘武最高了。

上網睇

你其他支線玩曬? 正常解到後面某幾個支線會再解開支線